LIHKG御姊台[5] 冬馬かずさ生誕祭

ACG世界中御姊的定義

在ACG中，一般「御姊型角色」指的是在外表、身材、個性和氣質上成熟的年輕女性類型，具備一些個性的高年齡層少女或青年女性（通常18－35歲，特例上也可以放寬至35歲以上），身高通常165cm以上。
她們給人以大姊姊的印象。因此外表稚嫩和個性較為單純、幼稚的成年女生通常不被視為「御姊型角色」。
她們在ACG作品中受到一定程度的歡迎。相對於蘿莉控、正太控，偏好御姊者常被稱 為「御姊控」。另外，「御姊控」也可指姊弟戀關係中的弟弟角色。

特徵

1. 身心成熟：第一標準，身材與心智的雙重成熟。也就是在身材上有成年人的感覺，性格上冷靜、淡定、堅強，認知上對各種事物的理解是多元全面的，不易被誘惑和迷惑等。
2. 博學自信：基於豐富的知識和較高的認知度，擁有穩定的人生觀、價值觀、世界觀，因此表現得自信、從容不迫。
3. 更顯成年的愛好：擁有成年人的喜好或崇尚的愛好，比如喜歡喝酒，看有哲理性的書籍等。
4. 風情優雅：在對待同齡或年長的異性，以及面對情感上，不任性，自持自如，張弛有度，富有美感。
5. 母性與體貼，心地善良：更多激發的母性本能和修養而來的包容力，會讓她們有更多體貼、寬容、關懷他人，尤其是後輩晚輩，能給人如同「姊姊」一般溫柔、可靠、博大、積極和溫暖人心的感覺，引起被其保護的希望。這是與御姊一族由自信有主見所展示出的強攻性質所相對應的。
6. 擁有後盾：從外在來看，她們受人敬仰、尊重，給人只可遠觀，不可褻玩的脫俗感，所以會有穩定可靠的支持者，另外會有充分的物質儲備和心理防衛作為自我支持。
此外也有許多因人而異的特徵，例如身份神秘、身手矯健、雙面性格（此類相對較少）、能完美地隱藏自己的情緒與想法（此類相對較多）、關懷體貼後輩晚輩的同時又愛捉弄他們等等。

與「女王型角色」的區別

【女王型角色】同御姊有相似的強攻性質，相對更顯得很有威嚴，愛使喚人，會給人高高在上的感覺。事實上，兩種屬性也是可以共存的。 另外，女王屬性沒有體型年齡等方面的限制，很多蘿莉型角色也有女王屬性。 例如：「三鄉雫」和「卡恰·伊卡捷琳娜·庫拉耶」都有女王屬性，但前者是御姊，後者是蘿莉。

White Album 2是Leaf公司製作的戀愛遊戲，於2013年動畫化，內容為IC部分，全13話。

本作女主角 冬馬和紗

本名: 冬馬 かずさ（とうま かずさ，Touma Kazusa）

別號: 忠犬、北原和紗（部分路線中）

髮色: 黑髮

瞳色: 藍瞳

生日: 5月28日

星座: 雙子座

聲優: 生天目仁美

萌點: 忠犬、傲嬌、毒舌、黑長直、冰美人、冷嬌、眼鏡（隱藏身份用）、領帶、偶像、
天才少女、反差萌、甜食控、暗戀、不良少女

活動範圍: 日本，維也納

所屬團體: 峰城大附屬輕音樂同好會 →冬馬曜子事務所

比冬馬吸引既你 下載Link已經為你準備好 你要做既野 只係禁左下載之後 立即前往各大藥房或便利店買胃藥

While Album 2 遊戲下載:

動畫下載:
傳教成功
歡迎大家加以改良並轉載

1001開PO

留名睇布丁圖

和紗生日快樂

和紗 生日快樂呀

生日快樂

多謝大家同我老婆講生日快樂

Amazon集運搵邊間好？

痴到精神失常

我老婆同我一齊食緊蛋糕

生日快樂

大家可以食蛋糕啦

愛衣品酒

竟然搵神同佐倉一齊出現

車仔

手球

你車迷?

唔係 我係摩迷

曼迷?

monaco呀

勝利球迷

今日要瘋狂loop歌了 再聽多幾次個drama

冇用過 幫你唔到 不過我都想知 想買隻sinon返黎

rich

me獌狗

me 利迷

無人想知

藍屍轉曬身追
咁都無逾

收嗲啦

冇人... 唔敢講 好惡

講個笑話：謝拉特

都係依個名岩我多啲

當年果種mk味出返晒黎

... 當我chef le mon咩?

呢個真

依家隊垃圾車令我諗起前季mou9教個陣

CLS

MK襯返MK名

岩

唔是咁開心

嘩! 1-1

sejor

當我冇講過

我屌

雲加又贏

0子0子

???

good night

ok 哦也蘇咪

屌你老母臭閪同個mk仔講都唔同我講good night?

... 為難我也沒用

董香好似真係要死 遺物都交低埋 仲要講埋睇物如見人 fk

寄刀片

hb
生快

咁先好睇

早晨

今日同我老婆係屋企過

ok

羨慕?

繼續推

唔識

休息 正

鳴呀

冬馬bb生日快樂
今晚慢慢慶祝

已經預備好了

再推

今日一齊去冬馬屋企慶祝生日

和紗BB
生日快樂呀

..

好

春希和紗雪菜都入晒嚟了

我仲諗緊春希會唔會講，個日好舒服好開心，生日快樂

生日快樂 和紗bb

我老婆d手指

豐田萌真係萌

齊曬人

黎唔黎我到開party

不了

又係mkparty

好喎 認真

開完影張大合相放上黎

不了，雪菜慣咗生日會冇人嘅
冬馬生日會咁多手足在場
有比較費事刺激到佢

去雪菜到好d，太太好正

屌 sad but true
自拍算啦

秋菜OK，雪菜不了

好溫柔呀

佢咁樣回你，你都唔屌佢

佐倉好少可出活動玩得咁開心咁投入

我回綾子咋
唔好屈我

下... 又入我數 一陣係街比雪菜黨追住打

同梨衣熊一齊去我家開p都玩得好開心

約完最後得返雪菜一個
我同和紗又返咗我屋企

春希好波 神助攻

節錄字幕，好似係

玩緊熾焰帝國2

冬馬Happy Birthday

mk

成日見到佢賣廣告，mk驚

... 下話 唔理我玩咩game都mk咁話啦喎

隔住個mon都聞到

公平咩

有無巴打一齊打機?

玩咩先?

諗有張連環圖 個男仔生日冇人黎 整爛曬啲野

好想要

你有玩咩game?

今日就係係冬馬b屋企食呢個

ow gogogo

綾子mk 面對我地未

0子一齊ow?

冇OW

痴線 好正 好想要

免費喎呢排

真?

係

快down

夕子真係好mk

OW免唔免費都無咩人玩，排場QP LV都差咁遠

仲有免費都唔比我down

頭先打ow個陣, 冬馬b係咁話自己打機識左個女仔, 又拎埋人電話, 聽晚就約出黎食飯
唔怪得之話聽晚有野做唔得閒啦

…屌你又屈

呢個我信，冬馬b好鍾意打打下機就自爆

依個真 我都聽過

真

agger

不起眼廣播

今日係我老婆早見生日

...

終於上水啦咩

又屈

慘 好眼訓

mo野ho做

same
利申：廢青

咁岩既我都係廢青

之skype同直播同級生，成日自爆，大家都聽到

哦 skype個次勁爆 笑到我仆街

那有同過你地sky

係 佢玩得太興奮, 係咁自爆

依次都算經典 齊曬人咁自爆 名都費事mark了

搵到未?

blk

佢個陣仲笑我地把聲MK，明明自己講話條女又打機個陣LINE佢

佢之前直播個時 佢條女都成日講野架啦 不意外

詩乃 定 劍姬

C奶for sure

兩隻臭

屌你老母

詩乃正好多 個性格好正

臭/煩

my gf

冇人

原來愛衣唔歌手出道嘅原因係咁

呢幾日係咁翻睇松岡愛衣啲活動

發覺不起眼個post個個都係惠黨
講學姐永遠冇人理

係呢到未又剩係講冬馬

點解學姐要離開?

慘

跟我走

你當小圈子係假架

咁呢到根本係冬馬台...
果邊supposed係應該接受其他人討論所有角色嘛

不過呢到都有個雪菜

訓醒未

我英梨梨黨

仲有綾子都係雪菜黨

笑撚死
明明係跟我走

你訓醒未

戇鳩 又尾

我真係笑而不語

不起眼 冇黨派既我 講野一定最公正

yesyesyes

鍾意雪菜但係又唔鍾意惠咁得意？

又唔係唔鐘意惠既
不過我鐘意同英梨梨既互動多d

推返條問題上嚟先

紅坂朱音最正

會唔會有朱音黨

朱音黨第一人係到
雖然完全冇可能 不過已經屌打學姐了

寄我到

姐台有愛

呢樣真，講機會嘅話：
惠>>>>>>>>>>>>>>朱音>>>>>Eriri>>>學姐

惠係到屈機 完全唔比機會

勁

講機會 惠 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> all

第八卷開始屈 屈到最後 不過真係好甜

想知撩西住邊 去上去玩

秋葉原隔黎

自己租屋定係宿舍/旅舍?

撩西帶我行秋葉原

私樓既宿舍

?

想知姐台係唔係大部份人都用緊iphone?

我唔係

想換iphone 但就發佈會 尷尬

黎緊應該又會炒到仆街

不過唔緊要啦, 你咁有錢

那有錢 你老母 仲炒得起咩?

skt gg

送兩個頭就送埋場game出去

邊個送頭 huni? 冇睇lck

花生同huni

又係佢地兩個

我都唔係

v20

LG死忠 冬馬b v10令我唔敢再掂

Faker廢左咁多，送頭再送預視者

關事咩，想買就買架啦，通常s系列先好用，6s128g又唔會再減掛

6s128g 同 7 128g 會點揀? 我真心覺得追ip好貴 唔抵玩
由5000蚊一部電話 上到依家7000蚊 砌多部電腦都得了

訓覺了 各位晚安

MK

sleep is for the weak

身已起

長眠

不要起身了

好唔慣

無人推

監獄學園花姐有冇機會反cup千代？

有冇手足知食戟動畫做到漫畫邊一話？

唔知

出去開post問先

119

入咗食戟post問

V20 here

東 紀之國 西 一色 co其實唔錯
btw幾時先有愛麗絲睇

新twitter

識d野

龍膽正
動畫仲要係靜御前配

個人應為聲之形同你的名字都未到神作
而聲之形好睇過你的名字
劇情人設深度都係聲之形好啲
搞笑啲角色又鮮明虐又虐啲重有友情親情
作畫京阿尼唔會輸太多
主題曲插曲配樂bgm你的名字贏一條街左右
可能因為我有睇漫畫
利申兩套都一個人去mcl睇咗
係時候買碟喇

柯南主線合集

nrnl

我估矢吹老婆係jk，啪啪啪完有埋女

愛麗絲

但係綠帽

正呀想要呀

想買聲之形line貼圖

我覺得漫畫聲之形劇情好過你的名字
但劇場版cut太多我覺得麻麻地, 冇睇過漫畫既未必明, 但我有睇漫畫既覺得好感動
慘在冇講男女主拖手, 整電影同反面part做得唔詳細, 呀婆過身之後呀妹同呀媽個關係既改變都冇講到, 覺得好可惜
歌直頭完全同意, 聲之形片尾曲>>>>你的名字ost
要比分我覺得你的名字值8/10
聲之形劇場版值7/10
漫畫聲之形既劇情如果出動畫, 半年番我應該會比9/10, 10/10(作畫, BGM, 歌既水準同劇場版一樣的話)
係我心目中新海誠既動畫得星之聲, 言葉有呢個分數
秒五7.5/10

講真班未睇過新海誠既小學雞見到你的名字d畫咁靚, 一定出晒水, 再加埋完全講愛情佢地實吹到天上有地下無
但老老實實佢地根本冇睇過其它作品根本唔知到你的名字唔似秒五, 言葉咁識情景交融, 營造唔同既氣氛, 根本係略遜一籌
再加上個景都唔夠呢2套靚(我認係十分主觀)
劇情深度就未去到言葉, 星之聲果種level
你的名字套路其實唔算好新鮮, 當然係好撚感動
但我覺得佢呢套野最成功係最尾果part學秒五玩火車嚇鳩我呢d fans, 再整個BBQ結局, 變到咁感人
劇情算十分感動, 但深度未去到top level, 套路唔算好新穎, 景都係
所以我比8分

有好多貼圖我唔識買

好耐無見過姐台有討論

得我同0仔

買左不起眼就好滿足

落大乳，d白滑/大波學生妹濕哂，仲要著拖鞋露腳指，見到個有腳鍊

早

有無巴打去睇Kalafina “9+ONE” in Hong Kong?

傳錯左兩張黑白貞德比阿sir，點算好

唔信

願你走出半生，歸來仍是少年。
呢句野

狂睇柯南

小學成日玩

反祖撐皇馬

上坂個節目終於到內田

小弟今日生日，想乞句生日快樂

lol升到30了

不起眼第8集學姐正式收皮
已經講到出口話唔鍾意咁滯

法國呢到無人, 係咪出晒街?

上火車之前，學姐會嘴對嘴錫

用錯朋友ac 屌

去咗法國？

揾唔返張圖 喊左

Happy birthday

有撚用咩...

咩圖

戰場原

柯南有冇灰原哀黨

好似跌緊落樓咁嗰張？

happy birthday

唔係
係白底 正面 拎住釘書機

不過冇咩可能啦...

總覺得最後一集會死
明明柯南同哀係真愛又襯

右下

巨巨

台灣mk養我未

條條問題松岡一諗唔到就會用求婚/表白梗

痴撚線

其實line啲日本貼圖係計你係日本先買到
定日本電話號碼開日本line ac就買到

啫係個貼圖地區係計上網位置定個帳號嘅國家

係時候買聲之形漫畫1-7

生命のスペア

上網位置
vpn吧

直至思念超越時間與距離
直至十五歲的美加子的思念傳達給二十四歲的昇
二十四歲的昇決心要追上十八歲的美加子

睇你的名字記得睇埋新海誠
睇新海誠記得睇埋星之聲
睇星之聲記得睇埋大場惑小說版

唔知邊度重有本實體書賣
睇嚟都係要上網買

記得兩樣都要
唔set手機號碼+開vpn買

係隔黎見到

冇違和

笑左出聲

借屍還魂

不用分得那麼細
雪菜同惠都係丸戶親生女

雪菜係親生女咩
惠黨已經可以宣告勝利

不起眼預告
丸戶明屌班幕後

yes
丸戶鍾意雪菜多啲架
但動畫嗰陣製作組成班冬馬黨頂住

cls 大西把聲差咁遠既

冬馬黨好波 但今次動畫製作組成班惠黨 直接收皮

路人女主由一開始就只有一個女主

路人個製作組都唔算係成班惠黨嘅
個監督咪係學姐嘅黑絲黨

今集惠b條事業線

點解連登一個雪乃黨都冇

我

睇完ova 轉左一色黨

雪乃黨
其實除咗狗之外冇特別鍾意咩角色，不如孤獨end仲好

孤獨end真係唔錯 幾岩大老師 做返個死毒撚

屌你條柒頭皮成撚日轉黨, 睬你都ON99!!

好似朋少咁孤獨end 我實寄刀片

屌得好

...
只有冬馬黨係永遠唔會變

yesyesyes?

Ysysys

屈夠未

有冇手足遲啲會睇生化cg

做狗時間

擺上枱

LiSA x Kalafina

屌你老母點解冇天王番睇！！

其實性慾強有時都唔係好事黎...

你都係望住個MON打J姐，唔使內疚

toshitai 45

笑左 慘

比路人笑

除左我打j，呢到個個日日屌唔同國家既閪

笑撚死, 你以為可以好似0子同冬馬b咁成日有女屌咩

又屈尻我

冬馬B日日有唔同日本妹玩

咁比人笑，我覺得要影張落老蘭攬女既相

唔知你地笑乜
條女比我砌到落唔到床

係咩

班友砌PC都話自己砌緊女

狗咬狗.jpg
真毒0子笑而不語

佐倉配女性向番
點睇

套銀魂真人版啲特效都幾鳩下

真人版就係鳩

揸車？

去大阪睇cg

今日有cg？

有maaya

究竟邊度先搵到好似愛衣咁嘅姐姐

冬馬b換禮ar

換左了

佢line講，換女都唔換禮

講實事做實事

繼續屈

只做柒事，不談政治

white album2 有冇得直入冬馬end?

no ar ，一係你就完全快進成個 cc 雪菜end，然後跳去玩coda

玩coda，只需要知道春希個陣條女係雪菜就得，然後簡冬馬end

啫係要一定要揀咗春菜先開到coda?

品酒

請享受過程

今集好屈機

cc無冬馬end

生化CG

Rebecca好索

viu終於到雞排妹

黑臭闊鬆

法官大人

唔屌第二次

冬馬B啲同好

ntr真係好正喎

Ntr老師最正，溝老師既老婆

係ntr就正

打風就緊係落街食下野

ntr

梗係叫外賣

咁好仆街

抽到真禮 開波

隻game姐台開唔開公會

今晚打風 就今晚開台

誠哥又贏

你開

唔太有興趣

一陣就掛8

夠唔夠人先?

有零仔

3個 怡

垃圾驚，bam bug石

課左金 聽日抽nier

開團打團戰未
不過好似要15個人......

Yuna呢

有 音樂會
如果揀到的話

依句真

hi

巨人下集係咪就有三笠深情告白

玩天堂2

りっかさまあああああ

E3冇the last of us 2

又走數

小妹已經看透一切

幾on9先印自己個樣

呢個正

有咩動漫歌好聽?
有hi res既

LiSA新牒

仲有無 舊d都得

Trysail

我一直都係聽imas既歌，夠我聽一世

抽奶光

聖誕之吻 真係好高質

爽

大家覺得我直入冬馬end好定係玩咗另外個3條女先？ 我有啲驚我最後先玩冬馬end要飛前面啲劇情會影響個feel

玩麻里end 唔洗玩冬馬

直入冬馬/雪菜先啦

睇晒食戟漫畫
仲有咩漫畫好睇？

射哂落海

好難搵工，無野做我返屋企掃地算

叫撩西請你

撩西拒絕人

我掃屋企個後花園都掃一日

田中美海真係識打機

抽中殺生院

千晶te好撚煩，要玩完ne, 先可以通te 但劇情最正

你嫌哂時間，玩小春線再玩雪菜入coda就ok，年輕的肉體

地錯生放熟肉

我唔係厭哂時間，只係因為最後先玩冬馬end會因為前面啲劇情都睇過幾次而怕冇咁好feel
不過我見上網啲人都係推薦冬馬黨就最後先玩冬馬end

好似我咁 最後既最後先玩冬馬Te

你入錯線炸 扮乜撚最後

最好既野最後先睇,
睇哂咁多個唔同既故事, 最後先黎個ending
我睇第一次唔識喊, 睇第二次喊到收唔到口

我知最岩feel 所以都放最後

依句真 喊到仆街 結果比班mk笑

收皮啦 收皮啦

唔L係啊嘛，玩WA2都會喊

你對冬馬冇愛

me 60%菜黨，40%冬馬黨

0子 100%雪菜黨

駁唔到

on 9又屈 都屈左十幾年 平反我未?

方向報都未平反幾時到你

你咁都叫俾人屈

0子既野好像全部都係真

黑貞消失同盾子死都眼濕濕
Wa2機場同車廂入面仲有學校天台都幾傷痛

cls

fgo伏左

日日做狗 唔想再做狗了

姐台冇人？ 可想而知 個個都身為人父 唔得閒上水

收到風 夕子做左人老豆

爸爸唔好唔要我

夕子做人老豆不意外
佢咁撚潮

呢樣真

呢度啲mk應該同條女一齊過父親節 順便做埋爸爸

笑死

有無巴打玩lol?

不了 垃圾game

你鑽5..

play persona 5

麻里佳幾正

最好既野最後先睇,
睇哂咁多個唔同既故事, 最後先黎個ending
我睇第一次唔識喊, 睇第二次喊到收唔到口[/quote]
我知最岩feel 所以都放最後[/quote]
依句真 喊到仆街 結果比班mk笑[/quote]
你地係玩冬馬true end個陣都係從頭睇曬冇飛劇情？

我知最岩feel 所以都放最後[/quote]
依句真 喊到仆街 結果比班mk笑[/quote]
你地係玩冬馬true end個陣都係從頭睇曬冇飛劇情？[/quote]
ne飛 te冇飛

玩急口令嗰陣幾得意

依句真 喊到仆街 結果比班mk笑[/quote]
你地係玩冬馬true end個陣都係從頭睇曬冇飛劇情？[/quote]
ne飛 te冇飛[/quote]
全部冇飛

你地係玩冬馬true end個陣都係從頭睇曬冇飛劇情？[/quote]
ne飛 te冇飛[/quote]
全部冇飛[/quote]
yes yes yes

不起眼咁又一季

你去睇？

我留守東京睇清戀佐倉

我來了

人生贏家

拜下先

噗

哥布林殺手好正

狂賭之淵痴女女主

重玩果陣由cc開始, 玩到尾, 真心覺得有雪菜咁既女仔死心塌地咁愛自己果陣開始,
ic個陣生日一個人望著個窗落大雪, 到cc一齊過果陣真係好L感動,
code冬馬te果陣一樣, 一個人擔起所有野到ending, 喊出黎

有冇人有玩P5

咁女人嘅

有睇小說

定只係漫畫

漫畫

無玩
p5算唔算溝女game

gal

但太長

一章已經等於正常ps4 game嘅遊玩時間

ntr最高

h漫淨係睇ntr

toshitai 41

....

早就打完啦，兩個禮拜唔使就打完

勁呀

真女主
真 主女

一般ps4都係8粒鐘爆機

重玩果陣由cc開始, 玩到尾, 真心覺得有和紗咁既女仔死心塌地咁愛自己果陣開始,
ic個陣隱藏住冬馬偷吻春希嘅表白 渣春充滿愛意嘅歌詞, 到cc揀唔到音樂會果陣真係好L虐心,
code冬馬te冬馬ne雪菜te雪菜ne果陣一樣, 一個人擔起所有野到ending, 喊出黎

跟本換個名一樣
galgame女主個個都對男主死心塌地擔起所有野
係差在用嘅方式 所做嘅野 内心想法 品格 係咪心計婊
同埋男主心意
多數game男主都係一開始冇特定鍾意邊個
再揀線慢慢有好感下決心
但wa2渣春有啲唔同

聖人惠頂帽

nrnl生放

有冇人有睇戀愛節拍機

新pool我淨想要人魚姬呀20抽唔中
我大西劍姬升到六星爆埋盤+女神六星sup升爆超勁

希望平行世界既學姐可以得到幸福

天醬

學姐世界第一

正喎

買左

笑到我

井仔here？
同你針針八折卡

Taobao上面9折

8折要訂

上星期買果水等左5日先有

今日果水過左要等7月先再有得訂

要訂預7月8至15號先再有

最後用唔用到
折左其實圍翻hkd幾錢

5張100除非一包610 9折

10張100除番一單545~560 8折

710 9折

640左右 8折

日版點有折都比課長訂晒

以前50張合資訂有折,依家要100張一萬點先有8折或以上

之前一個月12~13張 550一張

100定1000呀
綺囝唔明你up乜

姐係折實
一pack 圍翻560左右？

咁我明啦 訂得多先有折

要成100張先有折
井囝今次訂左幾多

100美金禮品卡

大約都要睇日元幾錢

Taobao 一張都9折 5張夠6單

訂十張夠12單

訂係十張為單位

井 廢事係到留言搞到你d手足
有冇tegram

有貨訂再同你講同比資料你因為每次都可能唔同人開船訂購

有時個網死要去Taobao付費

for an定ios？

AN

IOS要訂100張以上先有折

有貨訂通知聲 睇下咩環境

OK

比你TG我 方便我同你聯絡

同埋夢到週期性價格修改期好快又可以跨區

只裝左LINE 無裝/用其他

龍騎女新look好正

火焰果隻?

ff15 普羅恩普特外傳

好冷清，有冇人玩ml同戰姬

太多驚喇點玩

月色真美幾正

純愛黎講

遲下睇

無ntr

我決定由愛麗絲黨轉龍膽

特典正呀很想要呀
茨乃兩儀式

買買買

識貨

台主有冇an機日本vpn免費app介紹？
用緊嗰個死咗好耐

Tsunagarumon 半個鐘斷一次

惠黨

田所惠?

井子 an卡既話最快要幾耐

點睇神次次都秒答最鐘意嘅角色係takamina配嘅角色

15號先開始訂完既日子未知

睇人數

fgo新評分
2.5分都有

玩到千晶te真係覺得好鬼正，睇到千晶係門口扮雪菜個陣我真係o曬嘴，好彩冇飛到
本身諗住我係一心一意剩係鍾意冬馬，點知都鍾意咗千晶

唔知點解覺得千晶好煩
仲煩過一開始嘅小春

銀魂動畫再開

# 10張100美金起訂 85折？

好耐冇上水了

咁耐你食咗幾多條女？

網上付款

但無貨兩星期番一次要鬥快網上付費再自動發貨

屎就有得食 日日做狗

水

放假 悶死

有假放真係好 今日放完了

冇野做 介紹東京食女地方未

有機會連放兩日 黎東京搵你玩 兩日一夜之旅

咁rich

痴住撩西玩

我都唔知有咩玩

hehe

哭左

悶呀

就快要用西瓜叫人上黎

傻西瓜

好悶 幾時可以退休

下

你鍾意嘅依家退休都得架

休左半日

又到白色相薄既日子

嗚啊
屌
點解又要開黎玩wor 仆街

嗚啊

hi guys

終於痴咗線

有人想曬自已係南半球

挽完gvg

臭雞

nrnl特別回

排牙好幼齒

美海真係愈睇愈順眼

但少作品

愛衣果然係酒豪

原來戰國無雙真田丸茶茶cv係高野麻里佳

耳機女孩得李依多主役

買啦

xd

嗚啊
我唔要再玩落去啦
正係聽到鋼琴聲已經開始流眼淚

我彈吉他比你聽啦

臭西 收皮啦

Grisaia: Phantom Trigger咁快動畫化

肯定又有野出

嗚啊 日代

嘻嘻

overwatch又半價 嘻嘻

D人真

推介好動畫

糞驚

要抽野唔了

DLLM 加藤惠同詩羽學姐都係我女人 x 2046

on99

u on99

又有好多低lv神手出沒, 一槍死

食女

On99

Lkf直播

李依

想問下我兄弟冬馬B點睇小鎮有你?

佢潛左

佢係入面個個學長

覺得女主俾個個病人屌咗

我都買咗個

fatego出換裝

打關>靈基再臨新圖同mod>打料打到你爆石打

能登大人

wa2個post做乜

鞭雪菜黨好似係

敍述各種事實only

蛇喰 夢子

本來已經少人

姐台死一半人

who are you

5g

人納

死晒了

路人女主生放

gangan ga

我係路人男主

好靚

咁都有負皮,,,

等緊學姐首歌

想試下用正身日日開台 等姐台手足吹水

不過應該冇人理

開啦mk

聖誕之吻真係好正

十卜

班長真係世界級

skt咁樣輸法 係唔係今年無世界賽打？

屌

冇人睇

扮緊野 留一手世界賽尾佢地機

不過學姐淫d

我睇

fgo又抽到0石
由1月頭幾日個保底中過5星之後到依家都未中過
無課金仲要非洲人

課就中

yes

冇畀錢就有五星重想點

no game no life zero 係咪小說第6卷

終於到我大茅原
好感動呀

聲豬post突然茅原

一般社員大失敗

佢地話睇下射中邊個先開post
所以title一定關事

朗報

我係咪要改口叫太太我喜歡你啊
同坂本日笠一樣

感動嘅喺

希望茅原今年最少配到一套啦

最近玩fatego ms鋼鍊活動
瘋狂look返色彩同埋again
正呀

呢個高質
見到最後即刻想整真子公主幸福就ok改圖

文春が期待した反応
「マジかよーーー！」
「ショックだ……ファンやめる」
「裏切られた！！」

実際の反応
「え？結婚じゃないの？」
「文春で話題の茅原実里さんのライブが来月あるよ！（宣伝）」
「何勝手に発表してくれてんねん文春こ コラ」
「でも本人が幸せならOKですb」